# django-rest-framework

http://127.0.0.1:8000/api/products/ api для отображения товара

http://127.0.0.1:8000/api/products/{id} api для детального отображения товара

http://127.0.0.1:8000/store/products/ view для отображения всего товара

http://127.0.0.1:8000/store/product/{id} view для детального отображения товара

test.py APITestCase для проверки работы api